Your face...

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Why always me

老實講 上面個男仔都唔柒

咁熱仲著冷衫
果然係真中學雞
Respect

都唔知有乜好笑
人地努力抗爭
開幾十個post係咁笑個男仔係毒撚

造型黎
一次過拖晒2間學校既女

反而唔係女著冷衫 係個男

依啲叫型